佢係你嘅全部

你唔係

傻仔仲全副心機扔落去

好呀

睇得自己太高啦